鏗哥GRAD個年我會開貼為你設靈送你離開校園台

送走你個校園台毒瘤

有排喎

i大鏗嚴鈺明 終年畢業25歲

裙腳仔

好都好想做裙腳仔

你地依家即管笑佢啦，下年佢以HKU EE First hons成績入返i bank，睇下你地仲笑唔笑得出！！！

鏗哥我支持你

連登大把人吹水作大又唔見你咬
我又無作姦犯科唔明點解要追住我，何況我假膠串柒柒就一路都係咁，我上黎只係鳩 up 笑下就算，我現實從來都無扮過咩 JPM intern，你要認真上連登係你既事，無權唔比我出假膠 Post

不過今次我決定粒水，深潛
還返個正經又沉悶既連登比你地

咪撚再返嚟喇i大鏗
不過睇死你條垃圾幾日後咪又再復出

i大鏗做咩自己支持自己？

我唔係I大鏗

G持&十卜十卜

信EE得永生